校園台有冇人同我一樣對小馬bb咁著迷？

冇

騎b

肥婆，不了

騎囝咪迷戀我囉
成日開住我d post黎打丁

你條女就肥婆呀

臭雞 不了

你條女係臭雞呀

我老婆係處女

伯母有肉地

我撚有女

😳😳😳

唔捨得扑你